原來Beyond 既海闊天空有日文版

哥倫布？

岩岩連登搵過 未有人開過post

要post就正頭post日文版個MV啦

原來有d咁既野
真係唔知有正版日文版
以為日本仔改篇

樓豬你犯咗咩事咁大鑊1993年坐到而家？